覺唔覺得去演唱會 d歌手叫人一齊唱好on9?

你老尾我比錢入黎就係聽你唱
你而家又比我唱
我咁想唱不如我去唱k
呢啲擺到明就係呃錢

咁咪聽純音樂囉 人地唔記得歌詞嘛

譚詠倫，高音位隊個咪俾觀眾

你自己唱入到紅館咩
呢啲叫共享紅館

收皮啦

楊千華
一無氣/上唔到高音
就持起枝咪叫人唱

咪係！我要唱我不如去唱k!